工程乾收銀vs會計Big4

兩大主流最有前途工種, 年年一車車Fg入去賣肝
咁到底邊一範辛苦D OT多D?

鬥慘？

big4好搵過工程好多啦

會計工時一定癲曬架喇
工程就工時高 project比壓力大 同事/下家上家好燥底 人又辛苦 事又辛苦

大家都慘啦 無謂鬧最慘

唔好用前十年既風光嚟行量跟住嗰十年
經濟差兩行都慘

03後見過好多呢兩行既天之驕子要轉行

big4 audit半夜收工

無乜邊行可以轉喎
兩行都主流搵大錢專科
轉邊範搵得番呢個人工?

經濟差有幾多行唔慘 棟樓要冧 你邊個單位可以冇事

搵大錢專科

發覺樓主真係好中意笑乾收銀

fg入去我唔覺得你會攞倒而家個scale既人工

呢兩份工都出名可以亂炒人同無薪假
仲要考牌技術上無著數

會計對數 工程對無數人數都要計埋 做咩都要慳到盡

乾收銀都會亂炒人?
就算奶鑊大野,都只係叫你辭職走人(client壓落黎另計)
否則正正常常既都唔會炒
除非你得罪老細啦

咪撚搞笑，big4有回報，乾收銀冇回報

望清楚啲先啦